有無人搞登報同何妖誓不兩立

見到皇仁仔個兩頁紙真係唔夠候
要佢永不番生
眾籌登報
人名長到要印份特刊出嚟

推